[psvr]firewall zero hour

有無人玩 連親線都係鬼佬

無人玩？

推推推推推

把槍買唔到

唔買同梱？

香港有同梱?
之前問過話無
得淨GAME
所以一直無買
係我就今晚去買埋佢
你買幾錢?

會唔會玩到好頭暈？

638

我玩好多都好暈 呢隻無 入得手

我沙田買580

巴打番個tg一齊玩？

一齊玩？我match親都係鬼

留tg? 開group

PSN: rc_90_2000

add me
psn: wa_kenny0501

成日斷線 玩到嬲嬲地

仲有冇人玩緊

我想搵 但無咩香港人玩

你地有冇tg group

暫時無開 一係留你tg比我？